Container = sebagai div container, setting tiap child dibuat menurun
RowContainer = sama seperti Container, setting tiap child dibuat mendatar ke kanan
Text = tampilin text dengan span
EditText = untuk input text
Form = Kalau mau buat form dengan crud harus pakai container ini
Button = button biasa cuma custom sendiri

Coming soon:
CRUD
Table
TableContent

instals module = 
@reach/router
axios
http
mongoose
mysql
oracledb
pg
tedious
util
